事到如今都冇辦法 左膠社工請入一入

回顧返咁多日咁多件事情 呢度既民意就係 啲社工阻撚住曬 包括阻人用自己方式去發夢 阻人反黑 呢啲行為唔單止係反感 你地重累到所有發夢人士 就拎琴晚黑社會件事黎講 根本夜媽媽臨時臨急集合到班有心有力保護荃灣市民既人係好難
呢個時候重有班勇武肯幫手 唔理自己有冇危險都出黎鏟除呢班社會敗類 其實班社工 班左膠重想點 大家個共識都好簡單 唔打死人就得 總之理得佢地爆人春袋打斷人對腳都好 班黑社會絕對係抵死

所以以後一話唔好打 扮理性既人(e.g. 社工 左膠前線) 全部拖走佢地 原因其實黎黎去去都係嗰堆 你班人唔單止阻礙到手足 重要放過左呢班真正既暴徒 點拖走就任由大家發揮 我明白你地初心出發點可能係為大家好 但以後由得勇武發揮啦好冇？你地重累得發夢既人唔夠多？(e.g.天水圍單野 放走北角白衫既人 荃灣打打下有一兩個叫人唔好再打既年輕人) 放虎歸山既後果係對家知我地良善就繼續為所欲為 衰啲都要講句 你班人害左全香港市民

不過即使係咁 基於不割不分化為大前題下 希望你地班左膠下次唔好再阻人發夢 再阻就冇辦法 一係大家就捉埋你地打(有理由相信可能係老黑啲針) 一係就拖走再問話